做人「怒」「哀」放上塊面好定放入面好？

發覺好似都會有佢優缺點

無怒無哀更好

放喺下面

放喺夾萬入面

嫪毐咁大條擺喺塊面上邊

放上面就辛苦人地
放入面就辛苦自己
所以要中庸之道
自己太辛苦就咪死忍了

辛苦人地個人緣會變差
辛苦自己又容易藕出精神問題

放喺陰莖

掉咗佢